(純學術）如果有班撐送中嘅人放火燒美國大使館會點

侵侵會唔會即刻出兵打香港

侵侵到時又多咗樣野可以同維尼講數

咁樣搞一搞份份香港俾美國接管埋都似